[{"year": "106-2-1", "id": "1137", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u529f\u80fd\u6027\u7684\u908a\u7de3\u7cfb\u7d71\uff08limbic system\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u674f\u4ec1\u9ad4\uff08amygdala\uff09", "B": "\u5c0f\u8166\u9f52\u72c0\u6838\uff08dentate nucleus of cerebellum\uff09", "C": "\u6d77\u99ac\u56de\uff08hippocampus\uff09", "D": "\u4e0b\u8996\u4e18\uff08hypothalamus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1138", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u85cd\u6591\u6838\uff08locus coeruleus\uff09\u795e\u7d93\u5143\u91cb\u653e\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u795e\u7d93\u50b3\u5c0e\u7269\u8cea\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8840\u6e05\u5f35\u529b\u7d20\uff08serotonin\uff09", "B": "\u4e59\u91af\u81bd\u9e7c\uff08acetylcholine\uff09", "C": "\u6b63\u814e\u4e0a\u817a\u7d20\uff08norepinephrine\uff09", "D": "\u814e\u4e0a\u817a\u7d20\uff08epinephrine\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1139", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u54bd\u90e8\u58c1\u4e0a\u7684\u7e31\u8d70\u808c\u8089\u6536\u7e2e\u6703\u5c0d\u54bd\u7522\u751f\u4f55\u7a2e\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9b06\u5f1b", "B": "\u4e0a\u63d0", "C": "\u4e0b\u58d3", "D": "\u5167\u6536", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1140", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6536\u7e2e\uff0c\u53ef\u4f7f\u820c\u982d\u8b8a\u7a84\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u820c\u5167\u5728\u6a6b\u808c\uff08intrinsic transverse muscle\uff09", "B": "\u820c\u5167\u5728\u5782\u76f4\u808c\uff08intrinsic vertical muscle\uff09", "C": "\u9826\u820c\u808c\uff08genioglossus muscle\uff09", "D": "\u820c\u9aa8\u820c\u808c\uff08hyoglossus muscle\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1141", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7ffc\u7ba1\u795e\u7d93\uff08nerve of pterygoid canal\uff09\u4e0d\u5305\u542b\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u4e4b\u7bc0\u5f8c\u7e96\u7dad", "B": "\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u4e4b\u7bc0\u524d\u7e96\u7dad", "C": "\u4f86\u81ea\u65bc\u5ca9\u5c0f\u795e\u7d93\uff08lesser petrosal nerve\uff09\u4e4b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "D": "\u4f86\u81ea\u65bc\u5ca9\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep petrosal nerve\uff09\u4e4b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1142", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6b63\u5e38\u6210\u5e74\u4eba\u4e4b\u808b\u9aa8\u7de3\uff08costal margin\uff09\u662f\u7531\u4e0b\u5217\u7b2c\u5e7e\u808b\u9aa8\uff08rib\uff09\u6240\u69cb\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "3\uff5e4", "B": "5\uff5e6", "C": "7\uff5e10", "D": "11\uff5e12", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1143", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6d88\u5316\u9053\u975c\u8108\u56de\u6d41\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80c3\u5c0f\u5f4e\u8655\u7684\u975c\u8108\u76f4\u63a5\u56de\u6d41\u5165\u809d\u9580\u975c\u8108\uff08hepatic portal vein\uff09\u4e2d", "B": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0a\u975c\u8108\uff08superior mesenteric vein\uff09\u8207\u813e\u975c\u8108\uff08splenic vein\uff09\u6703\u5408\u5f62\u6210\u809d\u9580\u975c\u8108\uff08hepatic portalvein\uff09", "C": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0b\u975c\u8108\uff08inferior mesenteric vein\uff09\u7684\u8840\u532f\u5165\u813e\u975c\u8108\uff08splenic vein\uff09", "D": "\u80f0\u982d\uff08head of pancreas\uff09\u7684\u975c\u8108\u8840\u5148\u9032\u5165\u813e\u975c\u8108\uff08splenic vein\uff09\u5f8c\u518d\u532f\u5165\u809d\u9580\u975c\u8108\uff08hepatic portal vein\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1144", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9f20\u8e4a\u97cc\u5e36\uff08inguinal ligament\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u7aef\u9644\u8457\u65bc\u9ac2\u524d\u4e0b\u68d8\uff08anterior inferior iliac spine\uff09", "B": "\u5167\u7aef\u9644\u8457\u65bc\u6065\u9aa8\u7d50\u7bc0\uff08pubic tubercle\uff09", "C": "\u7531\u8179\u5916\u659c\u808c\uff08external abdominal oblique muscle\uff09\u7684\u8171\u819c\u5f62\u6210", "D": "\u6dfa\u9f20\u8e4a\u74b0\uff08superficial inguinal ring\uff09\u4f4d\u65bc\u5176\u4e0a\u65b9", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1145", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9aa8\u76c6\u5165\u53e3\uff08pelvic inlet\uff09\u9aa8\u6298\u6700\u5bb9\u6613\u50b7\u53ca\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u9aa8\u5d74\uff08iliac crest\uff09", "B": "\u6065\u9aa8\u68b3\uff08pecten pubis\uff09", "C": "\u9ac2\u9aa8\u524d\u4e0b\u68d8\uff08anterior inferior iliac spine\uff09", "D": "\u5750\u9aa8\u68d8\uff08ischial spine\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1146", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u5169\u584a\u808c\u8089\u4e4b\u9060\u7aef\uff0c\u9644\u8457\u65bc\u9ac2\u811b\u5f91\uff08iliotibial tract\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u808c\uff08iliacus\uff09\u8207\u8170\u5927\u808c\uff08psoas major\uff09", "B": "\u95ca\u7b4b\u819c\u5f35\u808c\uff08tensor fasciae latae\uff09\u8207\u81c0\u5927\u808c\uff08gluteus maximus\uff09", "C": "\u534a\u819c\u808c\uff08semimembranosus\uff09\u8207\u534a\u8171\u808c\uff08semitendinosus\uff09", "D": "\u80a1\u4e8c\u982d\u808c\uff08biceps femoris\uff09\u8207\u80a1\u56db\u982d\u808c\uff08quadriceps femoris\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1147", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u81c2\u795e\u7d93\u53e2\u5f8c\u7d22\uff08posterior cord\uff09\u652f\u914d\u95ca\u80cc\u808c\uff08latissimus dorsi\uff09\u7684\u5206\u652f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80a9\u80db\u80cc\u795e\u7d93\uff08dorsal scapular nerve\uff09", "B": "\u4e0b\u80a9\u80db\u4e0b\u795e\u7d93\uff08lower subscapular nerve\uff09", "C": "\u9577\u80f8\u795e\u7d93\uff08long thoracic nerve\uff09", "D": "\u80f8\u80cc\u795e\u7d93\uff08thoracodorsal nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1148", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u819d\u95dc\u7bc0\u53d7\u50b7\u626f\u65b7\u811b\u5074\u526f\u97cc\u5e36\uff08tibial collateral ligament\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u540c\u6642\u53d7\u640d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ad5\u9aa8\uff08patella\uff09", "B": "\u8153\u9aa8\uff08fibula\uff09", "C": "\u5167\u5074\u95dc\u7bc0\u76e4\uff08medial meniscus\uff09", "D": "\u5916\u5074\u95dc\u7bc0\u76e4\uff08lateral meniscus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1149", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u7d0b\u72c0\u9ad4\uff08corpus striatum\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c3e\u72c0\u6838\uff08caudate nucleus\uff09", "B": "\u6bbc\u90e8\uff08putamen\uff09", "C": "\u9ed1\u8cea\uff08substantia nigra\uff09", "D": "\u84bc\u767d\u7403\uff08globus pallidus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1150", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5927\u8166\u521d\u7d1a\u807d\u89ba\u76ae\u8cea\uff08primary auditory cortex\uff09\u4e4b\u50b3\u5165\u8a0a\u606f\uff0c\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5167\u5074\u819d\u72c0\u9ad4\uff08medial geniculate body\uff09", "B": "\u4e0a\u4e18\uff08superior colliculus\uff09", "C": "\u659c\u65b9\u9ad4\uff08trapezoid body\uff09", "D": "\u4e18\u8166\u6795\u90e8\uff08pulvinar of thalamus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1151", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u69cb\u9020\u4e0d\u4f4d\u65bc\u4e2d\u8166\uff08midbrain\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u5c0f\u8166\u8173\u4ea4\u53c9\uff08superior cerebellar peduncle decussation\uff09", "B": "\u9ed1\u8cea\uff08substantia nigra\uff09", "C": "\u5167\u5074\u819d\u72c0\u9ad4\uff08medial geniculate body\uff09", "D": "\u4e0b\u4e18\uff08inferior colliculus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1152", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7531\u8166\u5e79\uff08brainstem\uff09\u80cc\u5074\u767c\u51fa\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93\uff08oculomotor nerve\uff09", "B": "\u5916\u65cb\u795e\u7d93\uff08abducens nerve\uff09", "C": "\u6ed1\u8eca\u795e\u7d93\uff08trochlear nerve\uff09", "D": "\u526f\u795e\u7d93\uff08accessory nerve\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1153", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u7531\u9838\u897b\uff08ansa cervicalis\uff09\u4e0a\u3001\u4e0b\u6839\uff08superior and inferior roots\uff09\u7684\u5206\u652f\u652f\u914d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u9aa8\u820c\u9aa8\u808c\uff08sternohyoid muscle\uff09", "B": "\u80a9\u80db\u820c\u9aa8\u808c\uff08omohyoid muscle\uff09", "C": "\u80f8\u9aa8\u7532\u72c0\u808c\uff08sternothyroid muscle\uff09", "D": "\u7532\u72c0\u820c\u9aa8\u808c\uff08thyrohyoid muscle\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1154", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8d77\u81ea\u7b2c\u4e94\u9838\u795e\u7d93\u6839\uff08C5 root\uff09\uff0c\u4e14\u5728\u9838\u90e8\u7d93\u5e38\u7a7f\u904e\u4e2d\u659c\u89d2\u808c\uff08middle scalene muscle\uff09\u5f8c\u652f\u914d\u80a9\u80db\u63d0\u808c\uff08levator scapulae muscle\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80a9\u80db\u4e0a\u795e\u7d93\uff08suprascapular nerve\uff09", "B": "\u80f8\u9577\u795e\u7d93\uff08long thoracic nerve\uff09", "C": "\u80cc\u80a9\u80db\u795e\u7d93\uff08dorsal scapular nerve\uff09", "D": "\u9396\u9aa8\u4e0b\u808c\u795e\u7d93\uff08nerve to subclavius\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1155", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u982d\u90e8\u795e\u7d93\u6216\u8840\u7ba1\u8def\u5f91\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u773c\u52d5\u8108\uff08ophthalmic artery\uff09\u7a7f\u904e\u7736\u4e0a\u88c2\uff08superior orbital fissure\uff09", "B": "\u984f\u9762\u795e\u7d93\uff08facial nerve\uff09\u7a7f\u904e\u8396\u4e73\u5b54\uff08stylomastoid foramen\uff09", "C": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u4e0a\u981c\u652f\uff08maxillary division of trigeminal nerve\uff09\u7a7f\u904e\u5375\u5713\u5b54\uff08foramen ovale\uff09", "D": "\u524d\u5ead\u8033\u8778\u795e\u7d93\uff08vestibulocochlear nerve\uff09\u7a7f\u904e\u9838\u975c\u8108\u5b54\uff08jugular foramen\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1156", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7576\u4ee5\u98df\u6307\u7a7f\u5165\u5fc3\u5305\u6a6b\u7ac7\uff08transverse pericardial sinus\uff09\uff0c\u90a3\u4e9b\u8840\u7ba1\u6703\u4f4d\u65bc\u98df\u6307\u4e4b\u524d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u52d5\u8108\u8207\u4e0b\u8154\u975c\u8108", "B": "\u4e3b\u52d5\u8108\u8207\u4e0a\u8154\u975c\u8108", "C": "\u4e3b\u52d5\u8108\u8207\u80ba\u52d5\u8108", "D": "\u80ba\u975c\u8108\u8207\u4e0a\u8154\u975c\u8108", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1157", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5de6\u80ba\u9580\u9644\u8fd1\u7684\u69cb\u9020\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u4f4d\u7f6e\u6700\u9ad8\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80ba\u52d5\u8108", "B": "\u80ba\u975c\u8108", "C": "\u5de6\u652f\u6c23\u7ba1", "D": "\u80ba\u97cc\u5e36\uff08pulmonary ligament\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1158", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u767c\u51fa\u808b\u9593\u52d5\u8108\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u982d\u81c2\u52d5\u8108\u5e79\uff08brachiocephalic trunk\uff09", "B": "\u5167\u80f8\u52d5\u8108\uff08internal thoracic artery\uff09", "C": "\u808c\u8188\u52d5\u8108\uff08musculophrenic artery\uff09", "D": "\u80f8\u4e3b\u52d5\u8108\uff08thoracic aorta\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1159", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e0a\u7e31\u9694\uff08superior mediastinum\uff09\u5167\uff0c\u795e\u7d93\u8d70\u5411\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08right reccurent laryngeal nerve\uff09\u7e5e\u7d93\u53f3\u982d\u81c2\u975c\u8108\uff08right brachiocephalic vein\uff09\u5411\u4e0a", "B": "\u5de6\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08left reccurent laryngeal nerve\uff09\u7e5e\u7d93\u5de6\u9396\u9aa8\u4e0b\u52d5\u8108\uff08left subclavian artery\uff09\u5411\u4e0a", "C": "\u53f3\u8188\u795e\u7d93\u4f4d\u65bc\u4e0a\u8154\u975c\u8108\uff08superior vena cava\uff09\u548c\u7e31\u8188\u808b\u819c\uff08mediastinal part of parietal pleura\uff09\u9593", "D": "\u5de6\u8188\u795e\u7d93\u6cbf\u964d\u4e3b\u52d5\u8108\uff08descendig aorta\uff09\u4e0b\u884c", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1160", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6b63\u5e38\u5e74\u8f15\u7537\u6027\u5448\u4e0a\u8eab\u76f4\u7acb\u59ff\u52e2\u6642\uff0c\u80ba\u52d5\u8108\u74e3\u4e4b\u524d\u9ad4\u8868\u6295\u5f71\u4f4d\u6700\u63a5\u8fd1\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u5074\u7b2c\u4e09\u808b\u9593", "B": "\u5de6\u5074\u7b2c\u4e94\u808b\u9593", "C": "\u53f3\u5074\u7b2c\u56db\u808b\u9593", "D": "\u53f3\u5074\u7b2c\u516d\u808b\u9593", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1161", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80f0\u81df\u9ad4\u90e8\u816b\u7624\u58d3\u8feb\u4e0b\u8178\u7e6b\u819c\u975c\u8108\uff08inferior mesentery vein\uff09\u63a5\u8fd1\u813e\u975c\u8108\uff08splenic vein\uff09\u8655\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u56e0\u963b\u585e\u800c\u81a8\u5927\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de6\u80c3\u975c\u8108\uff08left gastric vein\uff09", "B": "\u5de6\u7d50\u8178\u975c\u8108\uff08left colic vein\uff09", "C": "\u5de6\u80c3\u7db2\u819c\u975c\u8108\uff08left gastroepiploic vein\uff09", "D": "\u5de6\u814e\u975c\u8108\uff08left renal vein\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1162", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u5f62\u6210\u8207\u8179\u5167\u659c\u808c\uff08internal oblique muscle\uff09\u6700\u6709\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8179\u80a1\u6e9d\u6df1\u74b0\uff08deep inguinal ring\uff09", "B": "\u7cbe\u7d22\u5167\u7b4b\u819c\uff08internal spermastic fascia\uff09", "C": "\u8154\u9699\u97cc\u5e36\uff08lacunar ligament\uff09", "D": "\u806f\u5408\u8171\uff08conjoint tendon\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1163", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9aa8\u76c6\u6a6b\u8188\uff08pelvic diaphragm\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u5f62\u5448\u73fe\u6f0f\u6597\u72c0", "B": "\u4f4d\u65bc\u6703\u9670\uff08perineum\uff09\u7684\u9802\u90e8", "C": "\u7531\u63d0\u809b\u808c\uff08levator ani muscle\uff09\u548c\u5c3e\u9aa8\u808c\uff08coccygeus\uff09\u53ca\u5176\u7b4b\u819c\u7d44\u6210", "D": "\u6392\u4fbf\u6642\u5176\u808c\u8089\u6536\u7e2e\uff0c\u5e6b\u52a9\u6392\u51fa\u7cde\u4fbf", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1164", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u69cb\u9020\u662f\u6703\u9670\u6dfa\u51f9\uff08superficial perineal pouch\uff09\u7684\u4e0a\u754c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u63d0\u809b\u808c\u7b4b\u819c\uff08fascia of the levator ani muscle\uff09", "B": "\u6703\u9670\u819c\uff08perineal membrane\uff09", "C": "\u6dfa\u6703\u9670\u7b4b\u819c\uff08superficial perineal fascia\uff09", "D": "\u7403\u6d77\u7dbf\u9ad4\u808c\u7b4b\u819c\uff08fascia of the ischiocavernosus muscle\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1165", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8db3\u5e95\u6df1\u5f13\u52d5\u8108\uff08deep plantar artery\uff09\u4e3b\u8981\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5206\u652f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f13\u72c0\u52d5\u8108\uff08arcuate artery\uff09", "B": "\u8db3\u80cc\u52d5\u8108\uff08dorsalis pedis artery\uff09", "C": "\u8db3\u5e95\u5167\u5074\u52d5\u8108\uff08medial plantar artery\uff09", "D": "\u8db3\u5e95\u5916\u5074\u52d5\u8108\uff08lateral plantar artery\uff09", "answer": "24"}, {"year": "106-2-1", "id": "1166", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e0a\u80a2\u7684\u6a48\u9aa8\u7c97\u9686\uff08radial tuberosity\uff09\u8207\u5c3a\u9aa8\u7c97\u9686\uff08ulnar tuberosity\uff09\uff0c\u5206\u5225\u662f\u90a3\u5169\u584a\u808c\u8089\u7684\u6b62\u7aef\uff08insertion site\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u524d\u8005\u662f\u80b1\u4e8c\u982d\u808c\uff08biceps brachii\uff09\uff0c\u5f8c\u8005\u662f\u80b1\u808c\uff08brachialis\uff09", "B": "\u524d\u8005\u662f\u80b1\u4e8c\u982d\u808c\uff08biceps brachii\uff09\uff0c\u5f8c\u8005\u662f\u80b1\u4e09\u982d\u808c\uff08triceps brachii\uff09", "C": "\u524d\u8005\u662f\u80b1\u808c\uff08brachialis\uff09\uff0c\u5f8c\u8005\u662f\u80b1\u4e09\u982d\u808c\uff08triceps brachii\uff09", "D": "\u524d\u8005\u662f\u6a48\u5074\u5c48\u8155\u808c\uff08flexor carpi radialis\uff09\uff0c\u5f8c\u8005\u662f\u5c3a\u5074\u5c48\u8155\u808c\uff08flexor carpi ulnaris\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1167", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80cc\u90e8\uff0c\u53f3\u80a9\u80db\u9aa8\u5167\u5074\u7de3\u8207\u810a\u690e\u7684\u68d8\u7a81\uff08spinous process of vertebra\uff09\u9593\u5916\u50b7\u51fa\u8840\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u76f4\u63a5\u50b7\u53ca\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u5206\u652f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80a9\u80db\u4e0a\u52d5\u8108\uff08suprascapular artery\uff09", "B": "\u80a9\u80db\u4e0b\u52d5\u8108\uff08subscapular artery\uff09", "C": "\u9838\u6df1\u52d5\u8108\uff08deep cervical artery\uff09", "D": "\u9838\u6a6b\u52d5\u8108\uff08transverse cervical artery\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1168", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5728\u80da\u80ce\u65e9\u671f\u767c\u80b2\u4e2d\u6700\u665a\u51fa\u73fe\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7f8a\u819c\uff08amnion\uff09", "B": "\u5375\u9ec3\u56ca\uff08yolk sac\uff09", "C": "\u521d\u7d1a\u7d68\u6bdb\uff08primary chorionic villus\uff09", "D": "\u539f\u689d\uff08primitive streak\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1169", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u8033\u6735\uff08ear\uff09\u767c\u80b2\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u8033\u9053\uff08external acoustic meatus\uff09\u6e90\u81ea\u7b2c\u4e00\u5c0d\u54bd\u6e9d\uff08pharyngeal groove\uff09", "B": "\u9f13\u819c\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u7b2c\u4e00\u5c0d\u54bd\u819c\uff08pharyngeal membrane\uff09\u8207\u54bd\u56ca\uff08pharyngeal pouch\uff09\u53ca\u9593\u8449\u7d44\u7e54\uff08mesenchyme\uff09", "C": "\u9f13\u5ba4\uff08tympanic cavity\uff09\u6e90\u81ea\u7b2c\u4e00\u5c0d\u54bd\u56ca\uff08pharyngeal pouch\uff09", "D": "\u7b2c\u4e00\u5c0d\u54bd\u56ca\uff08pharyngeal pouch\uff09\u5411\u4e0b\u8207\u7b2c\u4e8c\u5c0d\u54bd\u56ca\u9023\u901a\u5f62\u6210\u8033\u54bd\u7ba1\uff08auditory tube\uff09\u4e26\u958b\u53e3\u65bc\u9f3b\u54bd", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1170", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u813e\u81df\uff08spleen\uff09\u767c\u80b2\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6700\u65e9\u51fa\u73fe\u65bc\u80cc\u5074\u80c3\u7e6b\u819c\uff08dorsal mesogastrium\uff09\u4e4b\u9593", "B": "\u6e90\u81ea\u524d\u8178\uff08foregut\uff09\u5167\u80da\u5c64\uff08endoderm\uff09", "C": "\u539f\u5148\u4f4d\u65bc\u80c3\u4e4b\u80cc\u5074\uff0c\u5f8c\u4f86\u56e0\u80c3\u4e4b\u65cb\u8f49\u800c\u79fb\u81f3\u5de6\u5074", "D": "\u66fe\u70ba\u9020\u8840\u5668\u5b98", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1171", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u5fc3\u81df\u50b3\u5c0e\u7cfb\u7d71\u7684\u84b2\u91d1\u6c0f\u7e96\u7dad\uff08Purkinje fibers\uff09\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7279\u5316\u800c\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5fc3\u808c\u7d30\u80de\uff08cardiac muscle cell\uff09", "B": "\u795e\u7d93\u7d30\u80de\uff08nerve cell\uff09", "C": "\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\uff08fibroblast\uff09", "D": "\u5167\u76ae\u7d30\u80de\uff08endothelial cell\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1172", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u6210\u9ad4\u8166\u5340\u8207\u80da\u80ce\u6642\u671f\u8166\u6ce1\uff08brain vesicle\uff09\u767c\u80b2\u8d77\u6e90\u4e4b\u95dc\u806f\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a4b\u8166\uff08pons\uff09\uff0d\u5f8c\u8166\uff08rhombencephalon\uff09", "B": "\u5c0f\u8166\uff08cerebellum\uff09\uff0d\u524d\u8166\uff08prosencephalon\uff09", "C": "\u8996\u4e18\uff08thalamus\uff09\uff0d\u524d\u8166\uff08prosencephalon\uff09", "D": "\u9802\u84cb\uff08tectum\uff09\uff0d\u4e2d\u8166\uff08mesencephalon\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1173", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6210\u4eba\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u5e38\u5f62\u6210\u539f\u767c\u578b\u816b\u7624\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u795e\u7d93\u6bcd\u7d30\u80de\uff08neuroblasts\uff09", "B": "\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de\uff08lymphocytes\uff09", "C": "\u7e96\u7dad\u6027\u661f\u72c0\u81a0\u7d30\u80de\uff08fibrous astrocytes\uff09", "D": "\u5be1\u7a81\u795e\u7d93\u81a0\u8cea\u7d30\u80de\uff08oligodendrocytes\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1174", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5728\u7d44\u7e54\u5207\u7247\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u69cb\u9020\u662f\u7e96\u7dad\u8edf\u9aa8\uff08fibrocartilage\uff09\u624d\u6709\uff0c\u800c\u898f\u5247\u7dfb\u5bc6\u7d50\u7de0\u7d44\u7e54\u4e2d\u6c92\u6709\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\uff08fibroblasts\uff09", "B": "\u81a0\u539f\u7e96\u7dad\uff08collagen fibers\uff09", "C": "\u57fa\u8cea\uff08matrix\uff09", "D": "\u9677\u7aa9\uff08lacuna\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1175", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u53ef\u4ee5\u8b93\u76f8\u9130\u7684\u9aa8\u7d30\u80de\uff08osteocytes\uff09\u9032\u884c\u7269\u8cea\u4ea4\u63db\u7684\u69cb\u9020\u662f\u4ec0\u9ebc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7dca\u5bc6\u63a5\u5408\uff08tight junction\uff09", "B": "\u9ecf\u9023\u63a5\u5408\uff08adhering junction\uff09", "C": "\u80de\u6a4b\u5c0f\u9ad4\uff08desmosome\uff09", "D": "\u9593\u9699\u63a5\u5408\uff08gap junction\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1176", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6d3e\u4e9e\u6c0f\u6591\uff08Peyer's patch\uff09\u5177\u6709\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7279\u5fb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u662f\u5fae\u8840\u7ba1\u805a\u96c6\u5f62\u6210\u7684\u69cb\u9020", "B": "\u662f\u5167\u5206\u6ccc\u7d30\u80de\u805a\u96c6\u5f62\u6210\u7684\u69cb\u9020", "C": "\u662f\u6dcb\u5df4\u7403\u805a\u96c6\u5f62\u6210\u7684\u69cb\u9020", "D": "\u662f\u795e\u7d93\u7d30\u80de\u805a\u96c6\u5f62\u6210\u7684\u69cb\u9020", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1177", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u80c3\u817a\u58c1\u7d30\u80de\uff08parietal cells\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5177\u6709\u80de\u5167\u5c0f\u7ba1\u7cfb\u7d71\uff08intracellular canaliculi\uff09\u548c\u5fae\u7d68\u6bdb\uff08microvilli\uff09", "B": "\u4e0d\u5b58\u5728\u65bc\u8cc1\u9580\uff08cardiac region\uff09", "C": "\u53ef\u5728\u80de\u8cea\u5167\u5408\u6210\u9e7d\u9178\uff08HCl\uff09", "D": "\u53ef\u5206\u6ccc\u9e7d\u9178\uff08HCl\uff09\u548c\u5167\u5728\u56e0\u5b50\uff08intrinsic factor\uff09\uff0c\u5e6b\u52a9\u7dad\u751f\u7d20B12\u5438\u6536", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1178", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u809d\u81df\u4e4b\u7d44\u7e54\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809d\u7d30\u80de\u4e2d\u7684\u8102\u86cb\u767d\u8907\u9ad4\uff08lipoprotein complex\uff09\u5728\u96fb\u93e1\u4e0b\u5448\u5bc6\u5fc3\u5c0f\u6ce1\uff08dense-cored vesicle\uff09\u5f62\u614b", "B": "\u809d\u7d30\u80de\u8102\u86cb\u767d\u8907\u9ad4\uff08lipoprotein complex\uff09\u7684\u8102\u8cea\u90e8\u5206\u662f\u7531\u5e73\u6ed1\u5167\u8cea\u7db2\u7522\u751f\uff0c\u86cb\u767d\u8cea\u90e8\u5206\u7531\u7c97\u7cd9\u5167\u8cea\u7db2\u7522\u751f", "C": "\u4f9b\u61c9\u809d\u4e4b\u8840\u6db2\u5faa\u74b0\u4e0d\u826f\u6642\uff0c\u809d\u9580\u7ba1\u5c0f\u8449\u7b2c\u4e00\u5340\uff08zone 1 of liver acinus\uff09\u7684\u7d30\u80de\u6700\u5148\u6b7b\u4ea1\u4e14\u6700\u5f8c\u518d\u751f", "D": "\u5c0d\u6bd2\u7269\u53ca\u81bd\u6c41\u6de4\u6eef\uff08bile stasis\uff09\u6700\u6162\u53cd\u61c9\u7684\u7d30\u80de\u662f\u4f4d\u65bc\u809d\u9580\u7ba1\u5c0f\u8449\u7b2c\u4e09\u5340\uff08zone 3 of liver acinus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1179", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u547c\u5438\u7cfb\u7d71\u4e4b\u7d44\u7e54\u767c\u751f\u75c5\u8b8a\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u56ca\u816b\u6027\u7e96\u7dad\u5316\uff08cystic fibrosis\uff09\u662f\u4e00\u7a2e\u597d\u767c\u65bc\u5c0f\u5b69\u8207\u5e74\u8f15\u4eba\u7684\u907a\u50b3\u6027\u3001\u6162\u6027\u963b\u585e\u547c\u5438\u75be\u75c5", "B": "\u80ba\u6ce1\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08alveolar macrophage\uff09\u53ef\u541e\u566c\u4e26\u5206\u89e3\u7d50\u6838\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium tuberculosis\uff09", "C": "\u7d42\u672b\u652f\u6c23\u7ba1\uff08terminal bronchiole\uff09\u4e4b\u5f8c\u7684\u7a7a\u6c23\u9593\u9699\u5448\u6c38\u4e45\u6027\u64f4\u5f35\uff08permanent enlargement\uff09\u6703\u5c0e\u81f4\u80ba\u6c23\u816b\uff08emphysema\uff09", "D": "\u6162\u6027\u652f\u6c23\u7ba1\u708e\uff08chronic bronchitis\uff09\u6216\u652f\u6c23\u7ba1\u64f4\u5f35\uff08bronchiectasis\uff09\u6642\uff0c\u90e8\u5206\u547c\u5438\u4e0a\u76ae\u6703\u8f49\u5316\u70ba\u8907\u5c64\u6241\u5e73\u4e0a\u76ae\uff08stratified squamous epithelium\uff09", "answer": "12"}, {"year": "106-2-1", "id": "1180", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u8207\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5143\u540c\u6e90\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u814e\u4e0a\u817a\u55dc\u927b\u7d30\u80de\uff08chromaffin cells\uff09", "B": "\u814e\u4e0a\u817a\u76ae\u8cea\u7d30\u80de\uff08adrenocortical cells\uff09", "C": "\u526f\u7532\u72c0\u817a\u4e3b\u7d30\u80de\uff08parathyroid chief cells\uff09", "D": "\u7532\u72c0\u817a\u6ffe\u6ce1\u7d30\u80de\uff08thyroid follicular cells\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1181", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u526f\u776a\uff08epididymis\uff09\u4e4b\u5167\u896f\u4e0a\u76ae\u5c6c\u65bc\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u507d\u8907\u5c64\u67f1\u72c0\u4e0a\u76ae\uff08pseudostratified columnar epithelium \uff09", "B": "\u8907\u5c64\u6241\u5e73\u4e0a\u76ae\uff08stratified squamous epithelium\uff09", "C": "\u591a\u5c64\u67f1\u72c0\u4e0a\u76ae\uff08stratified columnar epithelium\uff09", "D": "\u79fb\u5f62\u4e0a\u76ae\uff08transitional epithelium\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1182", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u8679\u819c\uff08iris\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8679\u819c\u5c6c\u65bc\u773c\u7403\u4e4b\u7e96\u7dad\u5c64\uff08tunica fibrosa\uff09", "B": "\u773c\u7403\u4e4b\u524d\u623f\u53ca\u5f8c\u623f\uff08anterior & posterior chamber\uff09\u662f\u4ee5\u8679\u819c\u70ba\u754c\u9650", "C": "\u8679\u819c\u7684\u958b\u53e3\uff08\u5373\u77b3\u5b54pupil\uff09\u85c9\u7531\u5e73\u6ed1\u808c\u4f5c\u7528\u63a7\u5236", "D": "\u8679\u819c\u57fa\u8cea\u5167\u542b\u8840\u7ba1\u53ca\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1183", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u814e\u4e0a\u817a\u9ad3\u8cea\uff08adrenal medulla\uff09\u7684\u7d30\u80de\uff0c\u56e0\u63a5\u53d7\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u795e\u7d93\u7684\u523a\u6fc0\u800c\u91cb\u653e\u814e\u4e0a\u817a\u7d20\uff1f", "qimg": "0", "A": "postganglionic sympathetic neuron", "B": "postganglionic parasympathetic neuron", "C": "preganglionic sympathetic neuron", "D": "preganglionic parasympathetic neuron", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1184", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5c0dreferred pain\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u6070\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "referred pain\u7684\u767c\u751f\uff0c\u6700\u5e38\u898b\u7684\u539f\u56e0\u662f\u5167\u81df\u795e\u7d93\u8207\u9ad4\u795e\u7d93\u7684\u50b3\u5165\u7e96\u7dad\u5728\u5ef6\u8166\u5340\u6703\u5408\u6240\u81f4", "B": "\u80c3\u8207\u80f0\u81df\u767c\u708e\u9020\u6210\u7684referred pain\u4e0d\u6703\u767c\u751f\u65bc\u80cc\u90e8", "C": "\u81bd\u56ca\u708e\u60a3\u8005\u5e38\u6709\u53f3\u80a9\u90e8\u75bc\u75db\u7684\u73fe\u8c61\uff0c\u5373\u662f\u4e00\u7a2ereferred pain", "D": "\u53f3\u624b\u62c7\u6307\u53d7\u50b7\u5e38\u56e0referred pain\u800c\u4f7f\u5de6\u624b\u62c7\u6307\u4ea6\u611f\u89ba\u75bc\u75db", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1185", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u7121\u8ad6\u662f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u6216\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u8208\u596e\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u5747\u53ef\u4fc3\u9032\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u817a\u9ad4\u7684\u5206\u6ccc\uff1f", "qimg": "0", "A": "salivary glands", "B": "adrenal glands", "C": "gastric glands", "D": "acini of pancreas", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1186", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8207\u5927\u8166\u7684\u904b\u52d5\u76ae\u5c64\u4e00\u8d77\u8a08\u756b\u548c\u8a2d\u8a08\u52d5\u4f5c\u7684\u9032\u884c\u7a0b\u5e8f\uff08planning and programming movements\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c0f\u8166\u534a\u7403\u7684\u5167\u90e8\uff08medial part\uff09", "B": "\u5c0f\u8166\u534a\u7403\u7684\u5074\u90e8\uff08lateral part\uff09", "C": "\u5c0f\u8166\u8693\u90e8\uff08vermis\uff09", "D": "\u5c0f\u8166\u5c0f\u8449\uff08flocculonodular lobe\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1187", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u904b\u52d5\u63a7\u5236\uff08motor control\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ea\u6709\u4f86\u81ea\u5927\u8166\u904b\u52d5\u76ae\u5c64\u7684\u795e\u7d93\u5143\u53ef\u4ee5\u63a7\u5236\u9aa8\u9abc\u808c\u6536\u7e2e", "B": "\u03b1\u904b\u52d5\u795e\u7d93\u5143\u7d30\u80de\u672c\u9ad4\u4f4d\u65bc\u5927\u8166\u904b\u52d5\u76ae\u5c64", "C": "\u57fa\u5e95\u6838\uff08basal nuclei\uff09\u7684\u795e\u7d93\u5143\u8207\u9aa8\u9abc\u808c\u6709\u8208\u596e\u548c\u6291\u5236\u7684\u7a81\u89f8\u9023\u7d50", "D": "\u57fa\u5e95\u6838\uff08basal nuclei\uff09\u8207\u5c0f\u8166\u8ca0\u8cac\u8a08\u756b\u548c\u8a2d\u8a08\u96a8\u610f\u52d5\u4f5c\uff08voluntary movement\uff09\u7684\u9032\u884c\u7a0b\u5e8f", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1188", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u807d\u89ba\u53d7\u5668\u4f4d\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "middle ear", "B": "external auditory canal", "C": "tympanic membrane", "D": "inner ear", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1189", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8207\u5473\u857e\u611f\u89ba\u8a0a\u865f\u7684\u50b3\u905e\uff0c\u8f03\u4e0d\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "trigeminal nerve", "B": "facial nerve", "C": "glossopharyngeal nerve", "D": "vagus nerve", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1190", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u9aa8\u9abc\u808c\u7d30\u80de\u7684\u808c\u6f3f\u7db2\uff08sarcoplasmic reticulum\uff09\u819c\u4e0a\u7684\u4f55\u7a2e\u53d7\u5668\uff08receptor\uff09\u6d3b\u5316\u6642\uff0c\u53ef\u5c07\u808c\u6f3f\u7db2\u5167\u7684\u9223\u96e2\u5b50\u91cb\u653e\u81f3\u7d30\u80de\u8cea\u4e2d\uff0c\u555f\u52d5\u808c\u8089\u6536\u7e2e\uff1f", "qimg": "0", "A": "nicotinic receptor", "B": "muscarinic receptor", "C": "dihydropyridine receptor", "D": "ryanodine receptor", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1191", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dcmyosin light-chain phosphatase\u4e4b\u529f\u80fd\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9020\u6210myosin light-chain\u7684\u78f7\u9178\u5316\uff0c\u4fc3\u4f7fcross-bridge cycling\u9032\u884c", "B": "\u9020\u6210myosin light-chain\u7684\u53bb\u78f7\u9178\u5316\uff0c\u6291\u5236cross-bridge cycling\u9032\u884c", "C": "\u8207Ca2+\u7d50\u5408\uff0c\u4fc3\u4f7fcross-bridge cycling\u9032\u884c", "D": "\u6291\u5236Ca2+\u91cb\u653e\u81f3\u7d30\u80de\u8cea\uff0c\u6291\u5236cross-bridge cycling\u9032\u884c", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1192", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u6709\u95dcvon Willebrand factor\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u8981\u7531\u8840\u7ba1\u5e73\u6ed1\u808c\u7d30\u80de\u88fd\u9020", "B": "\u8840\u7ba1\u58c1\u53d7\u640d\u6642\uff0c\u53ef\u548c\u8840\u5c0f\u677f\u7d50\u5408", "C": "\u53ef\u76f4\u63a5\u6d3b\u5316\u8840\u5c0f\u677f", "D": "\u53ef\u8abf\u63a7\u51dd\u8840\u7b2c\u516b\u56e0\u5b50\uff08factor VIII\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1193", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e3b\u52d5\u74e3\u8108\u9006\u6d41\uff08aortic regurgitation\uff09\u7684\u75c5\u4eba\uff0c\u53ef\u85c9\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4ee3\u511f\u4f5c\u7528\u6e1b\u7de9\u5faa\u74b0\u7f3a\u5931\uff08circulatoryinsufficiency\uff09\u7684\u56b4\u91cd\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5fc3\u5ba4\u80a5\u5927", "B": "\u8840\u91cf\u589e\u52a0", "C": "\u814e\u81df\u6392\u51fa\u9e7d\u548c\u6c34\u7684\u91cf\u589e\u52a0", "D": "\u5fc3\u623f\u5229\u9209\u80bd\uff08atrial natriuretic peptide\uff09\u5206\u6ccc\u589e\u52a0", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1194", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u5169\u8840\u7ba1\u5169\u7aef\u58d3\u529b\u5dee\u3001\u8840\u6db2\u9ecf\u7a20\u5ea6\u3001\u7ba1\u7dda\u9577\u5ea6\u7b49\u689d\u4ef6\u5747\u4e00\u81f4\u7684\u72c0\u6cc1\u4e0b\uff0c\u55ae\u4f4d\u6642\u9593\u5167\u6d41\u7d93\u7ba1\u5f91\u70ba4\u516c\u5206\u8840\u7ba1\u7684\u8840\u6d41\u91cf\u70ba2\u516c\u5206\u8840\u7ba1\u4e4b\u8840\u6d41\u91cf\u7684\u5e7e\u500d\uff1f", "qimg": "0", "A": "2\u500d", "B": "4\u500d", "C": "8\u500d", "D": "16\u500d", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1195", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u82e5\u5fc3\u5ba4\u58c1\u4e0a\u7684\u4e73\u7a81\u808c\uff08papillary muscle\uff09\u9ebb\u75fa\u6216\u8171\u7d22\uff08chordae tendinae\uff09\u53d7\u640d\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u73fe\u8c61\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u623f\u5ba4\u74e3\u7121\u6cd5\u958b\u555f", "B": "\u623f\u5ba4\u74e3\u72f9\u7a84", "C": "\u5fc3\u5ba4\u8840\u6db2\u9006\u6d41\u56de\u5fc3\u623f", "D": "\u5fc3\u5ba4\u96fb\u4f4d\u50b3\u5c0e\u7570\u5e38", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1196", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4eba\u9ad4\u651d\u53d6\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u98df\u7269\u6642\uff0c\u6240\u9020\u6210\u4e4b\u547c\u5438\u5546\uff08respiratory quotient\uff09\u6700\u9ad8\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u542b\u6709\u78b3\u6c34\u5316\u5408\u7269\u4e4b\u98df\u7269", "B": "\u50c5\u542b\u6709\u8102\u80aa\u4e4b\u98df\u7269", "C": "\u50c5\u542b\u6709\u86cb\u767d\u8cea\u4e4b\u98df\u7269", "D": "\u6df7\u542b\u78b3\u6c34\u5316\u5408\u7269\u3001\u8102\u80aa\u3001\u86cb\u767d\u8cea\u4e4b\u98df\u7269", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1197", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5404\u7a2e\u6c23\u9ad4\u5728\u80ba\u6ce1\uff08alveolus\uff09\u8207\u80ba\u6ce1\u5fae\u8840\u7ba1\uff08alveolar capillary\uff09\u5167\u8840\u6db2\u4e4b\u9593\u9032\u884c\u6c23\u9ad4\u4ea4\u63db\uff08gasexchange\uff09\u6642\uff0c\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc\u64f4\u6563\u9650\u5236\u6027\uff08diffusion-limited\uff09\u904e\u7a0b\uff1f\u2460\u4e00\u6c27\u5316\u4e8c\u6c2e\uff08N2O\uff09\u5728\u6b63\u5e38\u4eba\u9ad4\u5167 \u2461\u4e8c\u6c27\u5316\u78b3\uff08CO2\uff09\u5728\u6b63\u5e38\u4eba\u9ad4\u5167 \u2462\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\uff08CO\uff09\u5728\u6b63\u5e38\u4eba\u9ad4\u5167 \u2463\u6c27\u6c23\uff08O2\uff09\u5728\u6b63\u5e38\u4eba\u9ad4\u5167 \u2464\u6c27\u6c23\uff08O2\uff09\u5728\u80ba\u6c34\u816b\u60a3\u8005\uff08pulmonary edema\uff09\u9ad4\u5167", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2460\u2461\u2464", "B": "\u50c5\u2460\u2461\u2463", "C": "\u50c5\u2462\u2463\u2464", "D": "\u50c5\u2462\u2464", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1198", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u8ca7\u8840\uff08anemia\uff09\u60a3\u8005\uff0c\u5176\u8840\u7d05\u7d20\uff08hemoglobin\uff09\u6fc3\u5ea6\u50c5\u9054\u6b63\u5e38\u503c\u4e4b50%\uff0c\u6b64\u5916\u4e26\u7121\u5176\u5b83\u5fc3\u80ba\u529f\u80fd\u7570\u5e38\u3002\u6b64\u4eba\u9032\u884c\u6b63\u5e38\u63db\u6c23\uff08ventilation\uff09\u6642\uff0c\u8207\u5065\u5eb7\u7684\u4eba\u76f8\u6bd4\u8f03\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u53c3\u6578\u986f\u8457\u504f\u4f4e\uff1f\u2460\u9ad4\u52d5\u8108\u8840\u4e2d\u6c27\u5206\u58d3\u2461\u9ad4\u52d5\u8108\u8840\u4e2d\u6c27\u5408\u8840\u7d05\u7d20\u98fd\u548c\u767e\u5206\u6bd4 \u2462\u80ba\u6ce1\u5167\u6c27\u5206\u58d3 \u2463\u4f9b\u7d66\u5468\u908a\u7d44\u7e54\u7684\u6c27\u6c23\u91cf", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2461\u2462\u2463", "B": "\u50c5\u2460\u2461\u2463", "C": "\u50c5\u2461\u2463", "D": "\u50c5\u2463", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1199", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5c0d\u65bc\u6291\u5236\u80c3\u7684\u6d3b\u52d5\u529b\uff08motility\uff09\u8207\u6392\u7a7a\uff08emptying\uff09\u4f5c\u7528\u6700\u5f37\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80c3\u5167\u50c5\u542b\u78b3\u6c34\u5316\u5408\u7269\u4e4b\u98df\u7269", "B": "\u80c3\u58c1\u64f4\u5f35", "C": "\u9032\u5165\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u5167\u4e4b\u9ad8\u8102\u98df\u7269", "D": "\u80c3\u6ccc\u7d20\uff08gastrin\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1200", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u5c0d\u8840\u6e05\u7d20\uff08serotonin\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8166\u548c\u8178\u9053\u5206\u6ccc\u5927\u591a\u70ba\u4e0d\u540c\u4e4b\u4e9e\u578b\uff08subtype\uff09", "B": "\u6d88\u5316\u9053\u5206\u6ccc\u91cf\u7d04\u5360\u5168\u8eab\u7522\u91cf\u768490%", "C": "\u7531\u80f1\u80fa\u9178\uff08cystine\uff09\u6240\u5408\u6210", "D": "\u4e3b\u8981\u7531\u80c3\u7684 parietal cells \u6240\u5206\u6ccc", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1201", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u5c3f\u6db2\u6fc3\u7e2e\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c3f\u7d20\u5728\u814e\u81df\u9ad3\u8cea\u7d44\u7e54\u9593\u6db2\u7684\u6fc3\u5ea6\u6703\u5f71\u97ff\u814e\u81df\u9ad3\u8cea\u5782\u76f4\u6027\u6ef2\u900f\u58d3\u68af\u5ea6", "B": "\u6297\u5229\u5c3f\u6fc0\u7d20\uff08antidiuretic hormone\uff09\u53ef\u4ee5\u4fc3\u9032\u96c6\u5c3f\u7ba1\u7684\u5c3f\u7d20\u8f49\u904b\u86cb\u767d\uff08urea transpoter; UT\uff09\u518d\u5438\u6536\u7ba1\u5167\u6db2\u4e2d\u7684\u5c3f\u7d20", "C": "\u5c3f\u7d20\u53ef\u7d93\u7531\u5c3f\u7d20\u8f49\u904b\u86cb\u767d\uff08urea transpoter; UT\uff09UT-A1\u8207UT-A3\u4fc3\u9032\u5c3f\u6db2\u6fc3\u7e2e", "D": "\u4f4e\u86cb\u767d\u98f2\u98df\u6703\u589e\u52a0\u814e\u81df\u5c3f\u6db2\u6fc3\u7e2e\u7684\u80fd\u529b", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1202", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u814e\u5c0f\u7ba1\u5c0d\u65bc\u814e\u7d72\u7403\u6ffe\u904e\u6db2\u4e2d\u7684\u8461\u8404\u7cd6\u518d\u5438\u6536\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6b63\u5e38\u72c0\u6cc1\u4e0b\uff0c\u814e\u7d72\u7403\u6ffe\u904e\u6db2\u4e2d\u7684\u8461\u8404\u7cd6\u7684\u518d\u5438\u6536\u767c\u751f\u65bc\u8fd1\u7aef\u5c0f\u7ba1\u8207\u9060\u7aef\u5c0f\u7ba1", "B": "\u5c6c\u65bc\u4e00\u7a2e\u6b21\u7d1a\u4e3b\u52d5\u904b\u8f38\uff08secondary active transport\uff09", "C": "\u7576\u8840\u7cd6\u8d85\u904e300 mg/dL\u4ee5\u4e0a\u6642\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u5728\u5c3f\u6db2\u4e2d\u6e2c\u5230\u8461\u8404\u7cd6", "D": "\u4e00\u65e6\u814e\u7d72\u7403\u7684\u8461\u8404\u7cd6\u6ffe\u904e\u7387\u8d85\u904e\u814e\u5c0f\u7ba1\u5c0d\u65bc\u8461\u8404\u7cd6\u7684\u6700\u5927\u904b\u8f38\uff08transport maximum of glucose\uff09\uff0c\u5373\u53ef\u80fd\u5728\u5c3f\u6db2\u4e2d\u6e2c\u5f97\u8461\u8404\u7cd6", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1203", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u76ae\u8cea\u9187\uff08cortisol\uff09\u5c0d\u4fc3\u9032\u90a3\u4e00\u7a2e\u8840\u7403\u6578\u76ee\u589e\u52a0\u7684\u4f5c\u7528\u6700\u5f37\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u55dc\u9178\u6027\u7403\uff08eosinophils\uff09", "B": "T\u7d30\u80de\uff08T cells\uff09", "C": "\u6dcb\u5df4\u7403\uff08lymphocytes\uff09", "D": "\u7d05\u8840\u7403\uff08RBC\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1204", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u80f0\u81df\u03b2\u7d30\u80de\u7684\u7d30\u80de\u819c\u8868\u9762\u662f\u90a3\u4e00\u7a2e\u8461\u8404\u7cd6\u8f49\u904b\u86cb\u767d\uff08glucose transporter, GLUT\uff09\u8ca0\u8cac\u5c07\u8461\u8404\u7cd6\u5c0e\u5165\u7d30\u80de\u5167\uff1f", "qimg": "0", "A": "GLUT1", "B": "GLUT2", "C": "GLUT3", "D": "GLUT4", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1205", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5c6c\u65bc\u80f0\u5cf6\u7d20\u5728\u6578\u79d2\u5167\u6703\u7522\u751f\u7684\u6025\u6027\u4f5c\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u523a\u6fc0\u80f0\u5cf6\u7d20\u654f\u611f\u6027\u7d30\u80de\u5408\u6210\u86cb\u767d\u8cea\u4f5c\u7528", "B": "\u589e\u52a0\u80f0\u5cf6\u7d20\u654f\u611f\u6027\u7d30\u80de\u5c0d\u8461\u8404\u7cd6\u7684\u5438\u6536\u4f5c\u7528", "C": "\u589e\u52a0\u9240\u96e2\u5b50\u9032\u5165\u80f0\u5cf6\u7d20\u654f\u611f\u6027\u7d30\u80de\u5167", "D": "\u589e\u52a0\u80f0\u5cf6\u7d20\u654f\u611f\u6027\u7d30\u80de\u7684\u80fa\u57fa\u9178\u5438\u6536\u4f5c\u7528", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1206", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u817a\u9ad4\u6240\u5206\u6ccc\u4e4b\u6fc0\u7d20\u591a\u70ba\u8102\u6eb6\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80c3\uff08stomach\uff09", "B": "\u5fc3\u81df\uff08heart\uff09", "C": "\u80f0\u81df\uff08pancreas\uff09", "D": "\u814e\u4e0a\u817a\u76ae\u8cea\uff08adrenal cortex\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1207", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u6fc0\u7d20\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u4fc3\u9032\u9aa8\u9abc\u8cea\u91cf\uff08bone mass\uff09\u7684\u589e\u52a0\uff1f", "qimg": "0", "A": "growth hormone", "B": "testosterone", "C": "estrogen", "D": "cortisol", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1208", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u5728\u6b63\u5e38\u6708\u7d93\u9031\u671f\u6392\u5375\u5f8c\uff0c\u82e5\u672a\u53d7\u5b55\uff0c\u5176\u9ec3\u9ad4\u53ef\u5b58\u6d3b\u5927\u7d04\u5e7e\u65e5\uff1f", "qimg": "0", "A": "1", "B": "5", "C": "14", "D": "28", "answer": "1234"}, {"year": "106-2-1", "id": "1209", "type": "\u751f\u7406\u5b78", "question": "\u5728\u4eba\u985e\u5375\u5de2\u6ffe\u6ce1\uff08follicle\uff09\u6210\u719f\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u65bc\u4f55\u968e\u6bb5\u51fa\u73fecumulus oophorus\uff1f", "qimg": "0", "A": "primary follicle", "B": "mature follicle", "C": "preantral follicle", "D": "early antral follicle", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1210", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u9175\u7d20\u53cd\u61c9\u5728\u53d7\u8cea\u6fc3\u5ea6\u6975\u4f4e\u6642\uff0c\u6240\u6e2c\u5f97\u7684\u521d\u59cb\u53cd\u61c9\u901f\u7387\u6703\u8207\u53d7\u8cea\u6fc3\u5ea6\u6210\u6b63\u6bd4\uff0c\u6b64\u53cd\u61c9\u901f\u7387\u5e38\u6578\u61c9\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "kcat", "B": "kcat\u00d7Km", "C": "V max/Km", "D": "1/Km", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1211", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u80fa\u57fa\u9178\u4e0d\u6703\u5438\u6536\u6ce2\u9577\u70ba280 nm\u7684\u7d2b\u5916\u5149\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u82ef\u4e19\u80fa\u9178\uff08phenylalanine\uff09", "B": "\u5929\u51ac\u91af\u80fa\uff08asparagine\uff09", "C": "\u916a\u80fa\u9178\uff08tyrosine\uff09", "D": "\u8272\u80fa\u9178\uff08tryptophan\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1212", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u6700\u5e38\u898b\u65bc\u86cb\u767d\u8cea\u4e4b\u4e09\u7d1a\u7d50\u69cb\u5167\u90e8\u7684\u5171\u50f9\u4ea4\u4e92\u4f5c\u7528\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u6c2b\u9375\uff08hydrogen bond\uff09", "B": "\u51e1\u5fb7\u74e6\u723e\u529b\uff08van der Waals interaction\uff09", "C": "\u96e2\u5b50\u4ea4\u4e92\u4f5c\u7528\uff08ionic interaction\uff09", "D": "\u96d9\u786b\u9375\uff08disulfide bond\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1213", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e19\u916e\u9178\u812b\u6c2b\u9176\u8907\u5408\u7269\uff08pyruvate dehydrogenase complex\uff09\u542b\u6709\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u8f14\u9176\u53c3\u8207\u5176\u50ac\u5316\u53cd\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "thiamine pyrophosphate\uff08TPP\uff09\u3001NAD+\u53ca\u786b\u8f9b\u9178\uff08lipoic acid\uff09", "B": "FAD\u3001NAD+\u53ca\u751f\u7269\u7d20\uff08biotin\uff09", "C": "thiamine pyrophosphate\uff08TPP\uff09\u3001FAD\u53ca\u8f14\u9176Q\uff08coenzyme Q\uff09", "D": "thiamine pyrophosphate\uff08TPP\uff09\u3001NAD+\u53ca\u751f\u7269\u7d20\uff08biotin\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1214", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u81bd\u56fa\u9187\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7dad\u751f\u7d20\uff08vitamin\uff09\u5408\u6210\u7684\u524d\u9a45\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "A", "B": "D", "C": "E", "D": "K", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1215", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5728A\u3001B\u5169\u7a2e\u672a\u77e5\u7684\u7d30\u83cc\u96d9\u80a1DNA\u4e2d\uff0c\u6211\u5011\u6e2c\u5f97\u5176\u80f8\u817a\u5627\u5576\uff08thymidine\uff09\u7684\u6210\u5206\u5206\u5225\u5360\u4e8616%\u820731%\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "A\u7d30\u83cc\u7684\u817a\u560c\u5464\uff08adenosine\uff09\u7d04\u5360\u5176DNA\u7d44\u6210\u768416%", "B": "A\u7d30\u83cc\u7684\u80de\u5627\u5576\uff08cytosine\uff09\u7d04\u5360\u5176DNA\u7d44\u6210\u768434%", "C": "B\u7d30\u83cc\u7684\u80de\u5627\u5576\uff08cytosine\uff09\u7d04\u5360\u5176DNA\u7d44\u6210\u768431%", "D": "\u63a8\u6e2cA\u7d30\u83cc\u6bd4B\u7d30\u83cc\u66f4\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5728\u9ad8\u6eab\u6eab\u6cc9\u5730\u751f\u5b58", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1216", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u5206\u5b50\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u7d93\u7531\u560c\u5464\u56de\u6536\uff08purine salvage\uff09\u9014\u5f91\u518d\u5229\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "adenine", "B": "guanine", "C": "xanthine", "D": "hypoxanthine", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1217", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "AZT\uff083'-azido-2',3'-dideoxythymidine\uff09\u81e8\u5e8a\u4e0a\u88ab\u7528\u70ba\u6cbb\u7642\u611f\u67d3HIV-1\u75c5\u6bd2\u4e4b\u75c5\u60a3\u3002\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53cd\u8f49\u9304\u9176\uff08reverse transcriptase\uff09\u7684\u4e0d\u53ef\u9006\u6291\u5236\u5291", "B": "DNA\u805a\u5408\u9176\u7532\u578b\uff08DNA polymerase \u03b1\uff09\u7684\u7af6\u722d\u6027\u6291\u5236\u5291", "C": "\u505a\u70ba\u53cd\u8f49\u9304\u9176\uff08reverse transcriptase\uff09\u50ac\u5316DNA\u5408\u6210\u53cd\u61c9\u4e2d\u7684\u93c8\u7d42\u7d50\u8005\uff08chain terminator\uff09", "D": "RNase A\u6d3b\u6027\u7684\u6291\u5236\u5291", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1218", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5728\u4eba\u985e\u7d30\u80de\u4e2d\uff0cDNA\u8907\u88fd\uff08DNA replication\uff09\u6642\u662f\u4ee5\u4f55\u7a2e\u7269\u8cea\u70ba\u521d\u59cb\u5f15\u5b50\uff08primer\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "DNA", "B": "RNA", "C": "\u86cb\u767d\u8cea", "D": "\u4e0d\u9700\u5f15\u5b50", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1219", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5927\u8178\u687f\u83cc\u7684\u4e73\u7cd6\u64cd\u7e31\u5b50\uff08lac operon\uff09\u4e0a\u542b\u6709\u03b2-\u534a\u4e73\u7cd6\u82f7\u9176\uff08\u03b2-galactosidase\uff09\uff0c\u900f\u6027\u9176\uff08permease\uff09\uff0c\u4e59\u91af\u57fa\u8f49\u79fb\u9176\uff08transacetylase\uff09\u57fa\u56e0\u3002\u6b64\u5916\u5728\u8a72\u64cd\u7e31\u5b50\u7684\u4e0a\u6e38\u6709\u4e00\u8abf\u63a7\u57fa\u56e0I\uff08I gene\uff09\u3002\u8acb\u914d\u5c0d\u4e0b\u5217\u5404\u57fa\u56e0\uff08a~c\uff09\u4e4b\u529f\u80fd\uff1f", "qimg": "10354", "A": "a-I, b-III, c-II", "B": "a-II, b-III, c-I", "C": "a-II, b-I, c-III", "D": "a-III, b-I, c-II", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1220", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "RecA\u86cb\u767d\u8cea\u662fSOS\u53cd\u61c9\uff08SOS response\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u8abf\u63a7\u56e0\u5b50\uff0c\u5176\u4f5c\u7528\u6a5f\u5236\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8207\u805a\u5408\u5168\u9176\uff08polymerase holoenzyme\uff09\u7d50\u5408\uff0c\u53ef\u4f7fLexA\u6291\u5236\u5b50\uff08repressor\uff09\u812b\u96e2\u64cd\u7e31\u57fa\u56e0\uff08operator\uff09", "B": "\u4f7f\u64cd\u7e31\u57fa\u56e0\uff08operator\uff09\u5f4e\u66f2\uff0c\u81f4\u4f7fLexA\u6291\u5236\u5b50\uff08repressor\uff09\u8207\u64cd\u7e31\u5b50\uff08operon\uff09\u5206\u96e2", "C": "\u4f7fLexA\u6291\u5236\u5b50\uff08repressor\uff09\u81ea\u6211\u88c2\u89e3\uff08self-cleavage\uff09\uff0c\u4e26\u89e3\u9664\u5176\u5c0d\u64cd\u7e31\u5b50\uff08operon\uff09\u7684\u6291\u5236\u4f5c\u7528", "D": "\u8207LexA\u6291\u5236\u5b50\uff08repressor\uff09\u7af6\u722d\u7d50\u5408\u5230\u64cd\u7e31\u57fa\u56e0\uff08operator\uff09\u4e0a\uff0c\u540c\u6642\u626e\u6f14\u6d3b\u5316\u5b50\uff08activator\uff09\u7684\u529f\u80fd", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1221", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u539f\u6838\u7d30\u80de\u86cb\u767d\u8cea\u5408\u6210\u7684\u555f\u59cb\u968e\u6bb5\uff08initiation stage\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "fMet-tRNAifMet\u53ef\u540c\u6642\u4f7f\u7528\u5728\u86cb\u767d\u8cea\u5408\u6210\u7684\u555f\u59cb\uff08initiation\uff09\u8207\u5ef6\u4f38\uff08elongation\uff09\u968e\u6bb5", "B": "fMet-tRNAifMet\u7d50\u5408\u572880S\u8d77\u59cb\u8907\u5408\u9ad4\u7684P\u4f4d\u7f6e\uff08P site\uff09", "C": "mRNA 5'\u7aef\u7684Shine-Dalgarno sequence\u6703\u820730S\u6838\u7cd6\u9ad4\uff0830S ribosome\uff09\u4e2d\u768416S rRNA 3'\u7aef\u914d\u5c0d", "D": "\u8d77\u59cb\u56e0\u5b50\uff08initiation factor\uff09IF1\u6703\u4fc3\u9032fMet-tRNAifMet\u7d50\u5408\u5728A\u4f4d\u7f6e", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1222", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5728\u7d30\u80de\u4e2d\uff0c\u7ba1\u5bb6\u57fa\u56e0 \uff08housekeeping genes\uff09\u7684\u7a2e\u985e\u7e41\u591a\uff0c\u4f46\u500b\u5225\u57fa\u56e0\u7684\u8868\u73fe\u91cf\u4e0d\u540c\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u8abf\u63a7\u7ba1\u5bb6\u57fa\u56e0\u8868\u73fe\u7684\u6700\u4e3b\u8981\u6a5f\u5236\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5404\u57fa\u56e0\u7522\u7269\u5408\u6210\u7387\u4e00\u81f4\uff0c\u4f46\u5176\u964d\u89e3\u901f\u7387\u5404\u7570", "B": "\u5404\u57fa\u56e0\u6240\u8f49\u9304\u7684mRNA\u91cf\u4e00\u81f4\uff0c\u4f46\u5176\u8f49\u8b6f\u7684\u901f\u7387\u5404\u7570", "C": "\u5404\u57fa\u56e0\u7684\u555f\u52d5\u5b50\u5c0dRNA\u805a\u5408\u9176\u7684\u89aa\u548c\u529b\u5404\u7570", "D": "\u5404\u57fa\u56e0\u8868\u73fe\u7684\u7a0b\u5ea6\u53d7\u5230\u4e0d\u540c\u7684\u8a98\u5c0e\u6216\u6291\u6b62\u56e0\u5b50\u6240\u8abf\u7bc0", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1223", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u9176\u5728\u808c\u7d30\u80de\u4e2d\u542b\u91cf\u8f03\u4f4e\uff0c\u7121\u6cd5\u6709\u6548\u9032\u884c\u7cd6\u5408\u6210\u4f5c\u7528\uff08gluconeogenesis\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e19\u916e\u9178\u812b\u6c2b\u9176\uff08pyruvate dehydrogenase\uff09", "B": "\u78f7\u9178\u679c\u7cd6\u78f7\u6fc0\u9176-1\uff08phosphofructokinase-1\uff09", "C": "\u809d\u91a3\u5408\u6210\u9176\uff08glycogen synthase\uff09", "D": "\u8461\u8404\u7cd66-\u78f7\u9178\u9176\uff08glucose 6-phosphatase\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1224", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u75c5\u4eba\u7121\u6cd5\u9032\u98df\u6642\uff0c\u56e0\u70ba\u809d\u81df\u53ef\u4ee5\u9032\u884cgluconeogenesis\uff0c\u4e00\u822c\u4ecd\u4e0d\u81f3\u65bc\u767c\u751f\u4f4e\u8840\u7cd6\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7269\u8cea\u7121\u6cd5\u88ab\u8f49\u5316\u70baglucose\uff1f", "qimg": "0", "A": "lactate", "B": "alanine", "C": "glycerol", "D": "ethanol", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1225", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u73bb\u5c3f\u9178\uff08hyaluronic acid\uff09\u662f\u95dc\u7bc0\u6ed1\u6db2\u7684\u7d44\u6210\u4e4b\u4e00\uff0c\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u96d9\u91a3\u5206\u5b50\uff08disaccharide unit\uff09\u7684\u805a\u5408\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "galactose\u53caglucose", "B": "glucose\u53caN-acetylglucosamine", "C": "D-glucuronic acid\u53cafructose", "D": "D-glucuronic acid\u53caN-acetylglucosamine", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1226", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u985e\u56fa\u9187\u6fc0\u7d20\u53d7\u9ad4\uff08steroid hormone receptor\uff09\u4f5c\u7528\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u71b1\u4f11\u514b\u86cb\u767d\uff08heat shock protein\uff09\u6703\u8207\u53d7\u9ad4\u4e4b\u985e\u56fa\u9187\u7d50\u5408\u5340\u7d50\u5408\uff0c\u6291\u5236\u53d7\u9ad4\u6d3b\u6027", "B": "\u985e\u56fa\u9187\u6fc0\u7d20\u53d7\u9ad4\u4e0d\u5c6c\u65bc\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u7684\u53d7\u9ad4", "C": "\u8207\u985e\u56fa\u9187\u914d\u9ad4\uff08steroidal ligand\uff09\u7d50\u5408\u5f8c\u69cb\u578b\u6539\u8b8a\uff0c\u8207\u71b1\u4f11\u514b\u86cb\u767d\u89e3\u96e2\u5f8c\u6d3b\u5316", "D": "\u53d7\u9ad4\u6d3b\u5316\u5f8c\u6703\u8207DNA\u4e0ahormone response elements\uff08HREs\uff09\u7d50\u5408\uff0c\u5e6b\u52a9\u57fa\u56e0\u8868\u73fe", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1227", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5728\u809d\u81df\u7d30\u80de\u819c\uff08plasma membrane\uff09\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u8102\u8cea\u542b\u91cf\u6700\u4f4e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81bd\u9e7c\u78f7\u8102\uff08phosphatidylcholine\uff09", "B": "\u9798\u78f7\u8102\uff08sphingolipids\uff09", "C": "\u5fc3\u78f7\u8102\uff08cardiolipin\uff09", "D": "\u81bd\u56fa\u9187\uff08cholesterol\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1228", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2eATPase\u8ca0\u8cac\u7dad\u6301\u54fa\u4e73\u985e\u52d5\u7269\u9ad4\u4e2d\u6700\u5927\u7684\u96e2\u5b50\u6fc3\u5ea6\u68af\u5ea6\uff08gradient\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9209\u96e2\u5b50-\u9240\u96e2\u5b50\u4e09\u78f7\u9178\u817a\u82f7\u9176\uff08Na+-K+ ATPase\uff09", "B": "\u7d05\u8840\u7403\u9670\u96e2\u5b50\u904b\u8f38\u5668\uff08anion transporter\uff09", "C": "\u6c2b\u96e2\u5b50-\u9240\u96e2\u5b50\u4e09\u78f7\u9178\u817a\u82f7\u9176\uff08H+-K+ ATPase\uff09", "D": "\u9223\u96e2\u5b50\u4e09\u78f7\u9178\u817a\u82f7\u9176\uff08Ca2+ATPase\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1229", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u5c3f\u7d20\u5faa\u74b0\uff08urea cycle\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c3f\u7d20\u5faa\u74b0\u4e3b\u8981\u65bc\u809d\u81df\u4e2d\u9032\u884c", "B": "\u5c3f\u7d20\u5faa\u74b0\u7684\u7522\u7269\u4e4b\u4e00\u70ba\u8349\u91af\u4e59\u9178\uff08oxaloacetate\uff09", "C": "\u5c3f\u7d20\u5faa\u74b0\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u53cd\u61c9\u65bc\u7c92\u7dda\u9ad4\u5167\u9032\u884c\uff0c\u53e6\u4e00\u90e8\u5206\u53cd\u61c9\u5247\u5728\u7d30\u80de\u8cea\u4e2d\u9032\u884c", "D": "\u5728\u4eba\u9ad4\u4e2d\uff0c\u5c3f\u7d20\u5faa\u74b0\u53ef\u5c07\u542b\u6c2e\u7684\u4ee3\u8b1d\u7269\u8f49\u8b8a\u70ba\u5c3f\u7d20", "answer": "2"}, {"year": "106-2-1", "id": "1230", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u80fa\u57fa\u9178\u6700\u4e3b\u8981\u662f\u7d93\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4ee3\u8b1d\u8def\u5f91\u9593\u63a5\u7522\u751f\u8461\u8404\u7cd6\uff08glucose\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "pentose phosphate pathway", "B": "urea cycle", "C": "oxidative phosphorylation", "D": "citric acid cycle", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1231", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e00\u65b0\u751f\u5152\u767c\u751f\u975e\u5e38\u56b4\u91cd\u4e73\u9178\u4e2d\u6bd2\uff08lactic acidosis\uff09\uff0c\u9032\u4e00\u6b65\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u6709\u4e19\u916e\u9178\u812b\u6c2b\u9175\u7d20\uff08pyruvatedehydrogenase\uff09\u7f3a\u4e4f\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5728\u6709\u6c27\u72c0\u6cc1\u4e0b\uff0c\u4e19\u916e\u9178\u8f49\u5316\u70ba\u4e73\u9178\uff08lactic acid\uff09\u53ca\u4e59\u9187\uff08ethanol\uff09", "B": "\u5728\u7121\u6c27\u72c0\u6cc1\u4e0b\uff0c\u4e19\u916e\u9178\u5728\u7c92\u7dda\u9ad4\u8f49\u5316\u70ba\u4e59\u91af\u8f14\u9176A\uff08acetyl-CoA\uff09", "C": "\u4e19\u916e\u9178\u812b\u6c2b\u9175\u7d20\u662f\u7531\u4e09\u7a2e\u9175\u7d20\u8907\u5408\u9ad4\u7d50\u5408\u800c\u6210", "D": "\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u4e0d\u6703\u53d7\u5230\u5f71\u97ff", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1232", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u4eba\u985e\u7d30\u80de\u5167\u53d7\u8cea\u968e\u5c64\u78f7\u9178\u5316\uff08substrate-level phosphorylation\uff09\u8207\u6c27\u5316\u78f7\u9178\u5316\uff08oxidativephosphorylation\uff09\u751f\u5316\u53cd\u61c9\u9032\u884c\u4e4b\u4f4d\u9ede\uff08compartments\uff09\u5206\u5e03\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53d7\u8cea\u968e\u5c64\u78f7\u9178\u5316\u53ea\u5728\u7c92\u7dda\u9ad4\u4e2d\u9032\u884c\uff0c\u6c27\u5316\u78f7\u9178\u5316\u5728\u7d30\u80de\u8cea\u4e2d\u9032\u884c", "B": "\u53d7\u8cea\u968e\u5c64\u78f7\u9178\u5316\u53ea\u5728\u7d30\u80de\u8cea\u4e2d\u9032\u884c\uff0c\u6c27\u5316\u78f7\u9178\u5316\u5728\u7c92\u7dda\u9ad4\u4e2d\u9032\u884c", "C": "\u53d7\u8cea\u968e\u5c64\u78f7\u9178\u5316\u53ef\u5206\u5225\u5728\u7d30\u80de\u8cea\u53ca\u7c92\u7dda\u9ad4\u4e2d\u9032\u884c\uff0c\u6c27\u5316\u78f7\u9178\u5316\u5728\u7c92\u7dda\u9ad4\u4e2d\u9032\u884c", "D": "\u53d7\u8cea\u968e\u5c64\u78f7\u9178\u5316\u8207\u6c27\u5316\u78f7\u9178\u5316\u7686\u53ea\u5728\u7c92\u7dda\u9ad4\u4e2d\u9032\u884c", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1233", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u7d30\u80de\u9031\u671f\u86cb\u767d\u8cea\uff08cyclin\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5728\u7d30\u80de\u9031\u671f\u4e2d\u80fd\u88ab\u6d3b\u5316\u548c\u5206\u89e3", "B": "\u662f\u50ac\u5316\u86cb\u767d\u8cea\u78f7\u9178\u5316\u9175\u7d20\u7684\u8abf\u63a7\u56e0\u5b50", "C": "\u80fd\u8207\u6cdb\u80bd\u7d20\uff08ubiquitin\uff09\u9023\u7d50", "D": "\u80fd\u76f4\u63a5\u50ac\u5316\u86cb\u767d\u8cea\u7684\u78f7\u9178\u5316\u7684\u4e00\u7a2e\u6fc0\u9176\uff08kinase\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-2-1", "id": "1234", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u6709\u95dcADP-\u6838\u7cd6\u57fa\u5316\uff08ADP-ribosylation\uff09\u7684\u4fee\u98fe\u4ee5\u8abf\u7bc0\u5176\u8a0a\u606f\u50b3\u905e\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "Gs\u7684\u7532\u578b\u6b21\u55ae\u5143\uff08\u03b1 subunit\uff09\uff0c\u53d7\u970d\u4e82\u6bd2\u7d20\uff08cholera toxin\uff09\u7684\u4fee\u98fe", "B": "Gs\u4e0a\u7532\u578b\u6b21\u55ae\u5143\uff08\u03b1 subunit\uff09\uff0c\u53d7pertussin toxin\u7684\u4fee\u98fe", "C": "\u7d30\u80de\u819c\u53d7\u9ad4\uff0c\u53d7pertussin toxin\u7684\u4fee\u98fe", "D": "\u78f7\u8102\u9176\uff08phospholipase\uff09\u53d7\u970d\u4e82\u6bd2\u7d20\uff08cholera toxin\uff09\u7684\u4fee\u98fe", "answer": "1"}, {"year": "106-2-1", "id": "1235", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5fc3\u623f\u5229\u9209\u80bd\uff08Atrial natriuretic factor: ANF\uff09\u662f\u8abf\u7bc0\u9ad4\u6db2\u5e73\u8861\u7684\u914d\u9ad4\uff08ligand\uff09\uff0c\u5176\u53d7\u9ad4\u70ba\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u985e\u578b\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u578b\u53d7\u9ad4\u916a\u80fa\u9178\u78f7\u9178\u9176\uff08receptor tyrosine kinase class\u2160\uff09", "B": "\u7b2c\u4e8c\u578b\u53d7\u9ad4\u916a\u80fa\u9178\u78f7\u9178\u9176\uff08receptor tyrosine kinase class\u2161\uff09", "C": "\u819c\u9472\u5d4c\u578b\u9ce5\u82f7\u9178\u74b0\u5316\u9176\uff08guanylyl cyclase\uff09\u53d7\u9ad4", "D": "\u4e59\u578b\u814e\u4e0a\u817a\u7d20\u53d7\u9ad4\uff08\u03b2-adrenergic receptor\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-2-1", "id": "1236", "type": "\u751f\u7269\u5316\u5b78", "question": "\u5927\u8178\u687f\u83ccDNA\u8907\u88fd\uff08DNA replication\uff09\u7684DNA\u805a\u5408\u9176\u7121\u6cd5\u7528\u65bc\u805a\u5408\u9176\u93c8\u9396\u53cd\u61c9\uff08polymerase chain reaction;PCR\uff09\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u71b1\u7a69\u5b9a\u6027\uff08thermal stability\uff09\u5dee", "B": "DNA\u6a21\u677f\uff08template\uff09\u7684\u9078\u64c7\u6027\u5dee", "C": "\u4e0d\u5177\u67093'\u6838\u9178\u5916\u5207\u9176\uff083' exonuclease\uff09\u6d3b\u6027", "D": "DNA\u5408\u6210\u7684\u6e96\u78ba\u6027\u4e0d\u8db3", "answer": "1"}]